連續一個月到天光先訓...大家唔好再捱夜

回想返小學晚晚9點訓
到小六開始10點半訓
中學開始已經做功課做到12點 慢慢開始習慣12點幾訓

到高中打後幾乎都2點先訓
到左大學更加離譜 周不時3,4點先訓
最近仲連續一個月都5,6點先訓到

開始確實feel到身體係差左，以前只係會眼攰，依架仲feel到頭痛，頭髮少左，器官都有少少痛，又瘦左

雖然老討 但呼籲各位年輕人真係唔好再捱夜，自己確切感受到身體危機終於要醒覺了，希望大家都可以日日早訓

唔想早訓係因為知道一醒又要番工

瞓唔着

我都係日日差唔多7 8點先訓到，個生理時鐘錯哂，想早d 訓但係又訓唔著

試下1晚完全唔訓，第2晚再揀岩時間訓就得，之後就會差唔多時間就有睡意。

夜訓冇咩問題...最緊要訓得足。